機管局大清算 齊上齊落 一齊攬炒

依單最重要 假如消息係真 有冇可能我地推波助瀾
眾籌一筆資金 邊個走直接打資助半年人工

推

好多人唔敢走 一定係錢既壓力 我諗半年可以比到佢地勇氣

有冇人見到

原來已經有人開左post

機場手足諗住攬炒冇人講？

唔推了

元朗 @0004 roadblock

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面

push